[ 京都 ] 兩日京都求指引

下個月會有兩日留係京都，有冇人知道最好點行，希望去金閣寺同清水寺，夠唔夠時間睇其它?

聽講係咪有間忍者餐廳?

清水寺好似維修緊啵，確認要去?

自膠，2017年POST